海狗interview email係咪已經發完?

點解我收唔倒

唔通連in既機會都冇

你幾時apply??

Deadline果日

deadline果日

招聘海關督察

筆試（第I部分）將於二零一七年三月十八日(星期六)在香港舉行。有關的邀請信已於二零一七年三月一日以電郵方式發出。考生在參加筆試前，請小心閱讀《海關督察招聘筆試（第I部分）的考生須知》。

在二零一七年三月三日仍未收到邀請信的考生應與香港海關聘任組聯絡(電話：3759 3837或電郵：customs_appointments_unit@customs.gov.hk)。

比啲尊重啦 狗前狗後

佢都唔介意叫自己做海狗你又介意啲咩